【武漢肺炎】物流署口罩唔夠派 財庫局允各部門自行採購1,000萬元以下定單

《蘋果》獲悉，財經事務及庫務局前日（18日）向政府各部門發出通告，指隨著武漢肺炎疫情發展，政府內部對口罩需求提高，引述行政長官林鄭月娥及各司、局長上周三（12日）決議，政府物流署只會分發口罩予醫護、從事隔離措施人員、政治清潔工及院舍職員等，其他部門一律無份。通告指，財庫局現容許相關部門自行採購口罩，1,000萬元以下的定單可直接採購，毋須政策局批准。

點解唔夠派又可以借畀巴士公司？

呢招好撚毒
唔限價姐係托價令香港人買唔到

啲奸商直接賣哂畀政府，又可以高價，又可以成批搞掂唔洗煩，真係好撚賤，明明自己夠用都要同市民爭

1千萬任買比唔洗番工既公墓員
區議會幾百萬撥款但冇人執行黎買比街坊

識人做EO負責去藥房買口罩 唔問價入房 KF94 $45@1都照入
仲問圍內有冇人有貨係手同有公司 可以抬高個價幫佢買撚曬

反正政府錢黎，洗撚盡1千萬

官與民爭

態度正確 佢老頂仲話乜原來咁易解決

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

係每部門1千萬
夾埋成2億幾3億

識玩梗係分單5000蚊以下
無限買

GF51出動

買得貴唔係問題

但如果佢就係開哂口問邊個要散貨，其實報得老廉